買左champion假嘢

屌好撚嬲 今日去潮特行係1樓買左件champion x beams 假嘢 仲要係我家姐同我講話假我都唔信 跟手上淘寶搵下俾我搵到1模1樣仲要買175 屌你老母間閪嘢買699 而家好撚唔鋸 可以點呢

全世界都知旺角最有保證係力記
自己柒左仲夠膽擺上黎

好流喎，咪去潮特買野啦

點解你咁蠢？
真心去報海關，有無留單？有既比埋海關

on9 先去潮特 cheap 堡

個tag假到仆街
Btw係潮特買野

知唔去喇 唔識嘛
邊到力記

力威健身學院印唔識.....

啱啱先知佢無俾單我 屌

求教學

真既係點? 有冇對比學野

咁當我唔好彩算啦

复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【【west studio】CHAMPION x BEAMS HALF ZIP HOODY冠军卫衣帽衫】￥ltG7n4r05W￥

開名？

潮流特區都去

間閪嘢係1樓 上完扶手電梯轉右再轉右嘅左手邊第2間 間嘢叫perfection exploorer

Champions x beams 有出過呢件野喎 巴打點分真假吖

求分真假教學

報海關啦

個拉鍊

會唔會好麻煩

著出街都無人留意真定假架啦
你估真係有人留意你咩
係你on9要買個brand logo, 就如你買左件淘寶都唔撚知一樣

今日聽到個港女同事係街大聲講
：「個地盤佬著champion好曬野囉 好貴架」

我都覺 愈唸愈on9 唯有當唔撚好彩

潮特

慘豬

淘寶特別版

咁大條水魚游埋黎 唔湯你湯邊個啊

先達買手機
兆萬食放題
潮特買衫

係咪角位個間鋪？

同歸於盡你唔敢
報海關你又嫌煩

咁你起碼影低間鋪頭擺上黎等巴打們提防下啦

btw人地就係睇準你怕煩/淆底唔敢搞大佢先唔比單你
你冇單 佢屈返你係淘寶買件垃圾想搏懵都得
我地就話信你姐

報海關無用 佢會話係韓國買返黎 有晒單 海關唔會幫你同韓國果邊交涉 所以都係晒鳩氣
利申 做緊日版champion商場舖 老細有晒日本代理 100%真

報海關

我聽日影俾你地睇

係唔係3樓嗰間
我之前都買個件假既champion
180短😡t

1樓

699一睇就知道假。。
真好似要成2000

垃圾都有假

唔怪得周街都見有人著
btw 報海關應該冇用
因為要間champion呢間公司肯做野先得

K11 ?

咪幾型棍

係日本聽到架妹講著champion既日子已經過去

聽日去買多件，記住攞單

champion呢啲阿伯brand 都有人著
樓下運動鋪啲champion tee 一舊水有找